［求救］老母上baby condom 上到痴撚左線 有冇巴打可以救我

是咁的⋯⋯
我老母好中意上baby condom
又唔知刷D乜撚績分
由於baby condom 制度奇怪，老母俾人bam 尻左

然後老母拎曬全屋人電話number 開分身account
我唔肯借我電話number 俾佢，佢燥底拍枱拍凳
由於老母向來得罪人多，一連俾人bam 左四個account

最後佢去買電話卡開account⋯⋯
之後發現原來屋企個ip address 被bam

老母問我有冇得改ip......
（我懶得幫佢整vpn)
而家老母打左去 香港寬頻叫人幫佢改ip address
等佢有得上baby condom

我覺得老母已經沉迷到痴撚左線
有冇巴打有辦法可以解救我老母⋯⋯

買把槍

認真呀⋯⋯

佢冇得上baby condom 就發晒老脾

你老母on 撚9

叫62 99話下佢啦

用手機上囉

我知⋯⋯
見到baby condom 果D post 就

成班死八婆互屌

叫你老母上黎連登俾人教化下

叫你老母上連登啦

叫你老母上黎睇下我d寫真好過啦

幫你老母改vpn啦不孝子

不了

細個叫老母上facebook
佢發現我係facebook 講粗口，
俾人打左鑊金

屌你上baby condom上到比人bam 4個ac
伯母幾好火氣wo

偷偷block左個網

佢做乜咁鍾意上去？

Block左佢

他朝有日你上唔到連登或高登咪又咁

俾佢ac名我 幫佢解bam

想了解下你老母上老母王國傾咩多？純粹去同人互屌聊是鬥非上左引？

有道理wor......等我搞搞屋企個router 先⋯⋯

冇錯⋯⋯

無聊中意撩交哎⋯⋯貪果度夠多八婆，同埋隔住個mon 唔會俾人打

可能係假膠

Er.....之前俾早洩bam 過⋯⋯但都冇老母咁癲⋯⋯

上癮

假膠的話我俾鄭欣宜強姦兼俾佢坐蓮坐到甩J⋯⋯
之前老母係佢地個「搵秒撈台」話尻另一個師奶刻薄
之後用分身account 一齊話佢

之後係顧主台俾果個師奶屌番佢
老母又用佢果四個分身屌果師奶⋯⋯

其實我老母根本冇諗住搵秘撈

你老母都幾痴線

真係痴撚左線

老母上baby condom

同女人上beauty exchange

邊一個痴線啲

提下老母唔好唔記得轉ac
變奸奸

老母性格比較剛烈

然後仲要食飯拎出黎講
我今日同 呀 「精蟲入屎fuck」會員哎交⋯⋯⋯
咁好多網友都支持我（下略一萬字）

好彩老母果幾個account 都俾人bam曬
好耐冇試過食飯可以靜靜地睇電視

除左佢會燥我底⋯⋯點解唔幫佢改ip address.........

痴撚線

老母而家打算買上網太空卡玩baby condom

細個跑online 俾錢買點就話我沉迷
佢而家有咩分別

上babycomdom開佢全名嚇下佢

開分身咁陰濕
咁都叫剛烈，秦檜都變忠臣啦

你老母真係好撚痴線
咁樣娛樂自己

所以話，太容易開ac嘅論壇真係垃圾黎，阿猫阿狗都可以幾十個分身自己推自己，可想而知幾咁低質。

電腦世家

送比你老母

呢啲老母真係第一次見
某程度上幾頂癮

Baby condom 上面有好多
曾經有四個係我老母同佢D分身

有冇興趣叫你老母轉戰連登
呢度啲巴打都好緊火
可以同伯母大戰幾百個回合又唔會ban

影分身打手

難分真與假

叫你老母去波台啦

c6冇話佢咩

冇興趣⋯⋯
萬一佢發現我個account 就仆街啦⋯⋯

你老母幾似我小學個時

叫你老母去波台撚狗

笑撚死 伯母真人都好火爆？

唔係火爆⋯⋯
係好似一般八婆咁中意撩交哎，搞屎棍
因為我係佢個仔⋯⋯所以同佢哎交一定輸

佢老左肯定變廢老⋯⋯

你阿媽咁叻嘅
識開分身仲識叫人改ip

玩baby condom只會愈黎愈癲

掉佢去老人院啦

樓主，我都試過

有冇諗過叫你老母拎菜刀上bk office

入router 幫佢block 左baby condom

幫佢用太空電話卡上網繼續屌柒其他師拉

使咩我幫⋯⋯佢已經買左張

太空卡可以上網⋯⋯
（router block 左啦）

叫佢過黎呢到啦
呢到狗屎垃圾都可以有罵戰

叫你呀媽死撚左佢啦 唔死都真係無撚用嫁啦

俾人ban 4個ac 你叫佢唔好上論壇好過 你阿媽講野應該好尖酸刻薄

唉⋯⋯baby condom 就係聚集左一班鍾意搞屎棍嘅八婆⋯⋯
正如 5P就係聚集左一班鍾意搞到自己鬼五馬六嘅死MK

好奇下你老豆係咩人

我老母今個禮拜已經買左三張太空卡開新嘅分身account 啦

你老母冇得救啦
送佢入老人院啦

笑撚左

你老豆咩性格 又會頂得順啊伯母

老豆好隨和⋯⋯好就我老母⋯⋯老豆老過老母好多

變左而家一唔就我老母，老母就發脾氣
港女就是這樣鍊成的

有兩個師奶偷偷留下負皮

幫你老母下火啦

佢知唔知你老母呢排興呢味嘢？
叫你老母叫你老豆幫拖呀嘛

原來有人玩baby condom玩到咁癲

上baby condom上到咁真係第一次聽

垃圾師奶論壇,眾集埋啲冇腦低質會員,叫你老母多啲去撚下狗仲好

叫佢上連登啦，咩話題都可以有罵戰，又唔驚畀人BAM，係開分身難啲啫

叫佢c6 jm 幫幫手囉

老豆同老母講「你成日俾人bam 實係有原因㗎⋯⋯」
老母表示，佢俾人bam 係因為佢bam 左之後可以開分身，幫baby condom 谷大個用戶人數。
咩邏輯黎

搵到四個isp email 我實話叻⋯⋯
呢度比較高質，難D有人show 佢

由屌你老母個閪發出.jpg

佢上連登應該係最癲個D痴線佬

是但作話自己個line/QQ（個 acct 都用唔到)
推左佢得唔得

唔怪得呀早洩成日亂bam 人⋯⋯
據講佢呢排唔多掂

笑到痴線

唔明⋯⋯求教

教老母上連登
可以瘋狂撩交嗌又唔會被bam

你去鴨記幫佢買d平d架啦

好撚好笑

比個連登帳號佢

我邊度得黎咁多個isp email......

然後我發現自己單機上連登

笑撚死

咁似波台Ching

全家申請hkbn 電話plan
btw 應該推介其他活動比你呀媽, 打機or同三姑六婆玩長軰圖

另外有冇伯母condom link睇下

個post 好撚好笑

樓主 俾返個ac你個仔啦
你係度問連登仔都答你唔到

冇撚得救

罵梗咩話題？
作為孝子應該做埋分身 罵埋一份
順便增進母子感情

冇理佢⋯⋯實在太無謂⋯⋯
如果唔係見佢搞到買成幾張電話卡，又叫我幫佢改ip address 我都唔發覺係老母係幾痴線

伯母

早排佢打candy crush......正常好多
後來卡關無玩

好癲

點解可以俾人bam灑

女人邏輯

先憑感覺決定立場
再 FF 論據 support

Baby condom每月之星

有個咁o既老母都幾正

有冇伯母啲post 欣賞下

師奶無聊無野做真係可以好恐怖

介紹佢上連登，到佢沉迷再係 babycondom 出post問人點算好。無限輪迴

好撚癲

我真係唔明點解叫親子王國⋯⋯
何來親子⋯⋯
明明得一班老母

幾有趣呀呢d老母

拎隻狗返屋企俾老母撚下分散下注意啦

同求

其中一個（或者幾個）係我老母⋯⋯好似係⋯⋯我用google search 爬名出黎

我搵唔到最激果D⋯⋯

你老味啲留言無聊到傻，睇左幾個就唔想睇落去了
Btw, 可能啲c9睇連登都係呢個感覺

俾招絕招你
改host file
將baby condom個ip 指向 127.0.0.1
你老母係屋企就上唔到了

我都唔明點解佢可以咁癲⋯⋯
十足細路仔哎交⋯⋯
細路仔哎交起碼唔make sense 得好笑

正想咁講
睇左幾分鐘已經無心機睇落去
廢話黎既屌

搵到啦

就係呢個post......
如果無聊可以睇下⋯⋯
但講故台求其一個故都精彩過佢

仲有冇

搵到啦

就係呢個post......
如果無聊可以睇下⋯⋯
但講故台求其一個故都精彩過佢[/quote]

[/quote]
小朋友齊打交

已經係屋企個wifi block 左baby condom

叫佢上連登
大把交嗌

叫佢上連登啦
好難bam

"michelle9867 發表於 16-7-30 18:02
人在幹天在看！
自己為人母，都唔知佢點教自己小朋友，
陀緊仲要攻擊人啊！咀咒人啊！"

本帖最後由 Tsewawa 於 16-7-30 20:33 編輯

思覺失調就睇醫生啦！我咀咒過/攻擊過你或者邊條八婆d乜啊？！有病！你條變態婆e+就唔慌唔係咀咒攻擊我同我bb啦！陰毒到你吖！仲話幫人湊細路！請著你的雇主就真係慘！希望要請人的姊妹真係要睜大眼認清楚哩條思覺失調陰毒怪！

前一樓唔係咁陰毒怪的我就唔覆你啦，發帖者每日只可以回覆自己帖文一次，免得又被移去違規帖文，免得d姊妹睇唔到邊d係鬼而中招！

樓下條三姑八婆又點啊？你咁o力叫版主開返個post lor！又思覺失調！你邊隻狗眼見到我刪post啊？

咁中意比人鏟！有本事就留電話！唔好一條二條哩係度靠一日一post來做擋箭牌，七嘴八舌了事鬥非！做埋曬d鼠輩狗偷的醜陋行為，陰陰濕濕

要請人的姊妹們，雖然前post因為我今日回覆多過一次所以被移左去違規文章屏蔽左內容睇唔到邊d陰毒婆不可請，不過d思覺失調陰毒怪已經及將會慢慢係哩度現形，大家小心就係啦，不過都好難，因為哩d鬼只要換個帳號又可以去呃呃騙騙，要請陪月的大家都係去陪月一站算啦，我上胎用過，價錢合理，台前幕後的服務都好，即使有乜唔多滿意或任何原因導致合作緊的合作不落去，陪月一站都會即刻安排其他人選去比客人選擇代替

呢件中年海象有啲睇頭

講還講⋯⋯唔好抄上黎
好噁心⋯⋯

咁激⋯⋯我廿歲有多，唔想多個細佬妺喎

呢個真，我老母都成日上然後叫我睇

你老母好靚？

我老痘幾十年前好似係

終於搵到怪過我呀媽嘅人

留毛

衰仔爆老母大獲!

烈火奶奶咁上下

How

我屌

好彩毒絲淨係上連登

直接話冇咪得
你話呢啲ON9網唔上都罷

係屋企個Router Block啲咗佢啦..話個垃圾網執咗

請問伯母幾歲

港女進化
老母一早已經離棄 我細個佢上去問下產品 之後冇用12年以上

我今年廿歳⋯⋯
老母一直都對baby condom不離不棄